光明頂19才子23:30會在連登光明頂post 同連登仔交流

【連登 商業電台 光明頂 討論區（十二）】

啱啱聽到話陶傑今晚mon post?

係，另一條友係咪沈郁輝？